我地是咪以後都冇得睇牙雨跳舞…

頹撚左==

牙雨

lm

牙雨+牙魚 傳奇舞台
molamola

嫁左比我 所以佢唔想dance了

比你燈死仲講風涼話？

我幫佢解脫呀 所以佢嫁比我了

解脫啲咩？

緊係我解開佢件上依啦

咪講咸濕野啦白痴仔

我只係話上衣姐 冇話解到第幾件
咸濕野都係你諗的

不過嫁左比我佢自己除

係咪無得再睇屁股蛋

on9仔…

一諗到就頹左

呢個冇咁正

依隻肺炎不了

妍雨個屁股蛋阿..

IG有更新算係咁了